
                      Película de Ciencia ficción un poco cogido con pinzas, que empieza siendo algo que luego se queda en nada. La idea parece buena pero la película llega a ser un poco aburrida y monótona, con un final que no dice nada ni para bien ni para mal. Lo mejor de la película los ojazos de Amanda Seyfried y la sexualidad que desprende en esta película.
        
            